基本法附件十一：香港特別行政區行政區域界線文字表述

呢件文件有晒香港土地範圍的經緯度
咁都可以話一地兩檢冇違反基本法？

「文件十一」係支那宗主國既行政命令
技術上, 唔係《基本法》內容

乜料呀⋯⋯
咁寫出來托?

寫出黎呃傻仔

過咗廿幾年 當年啲傻仔先發覺原來比人呃咗咁耐

根本全香港都無人真係去研究過所謂《基本法》既問題
當年一味「回歸、回歸、回歸」high到上天

基本法根本寫嚟係為咗授予人大對港管治最大權力
內容本身千疏百孔
仲要係有意為之方便人大未來按需要隨意加鹽加醋
當年啲傻仔至今仲奉基本法為聖旨 仲咁天真以為靠本嘢真係可以保自由民主法治 熱狗青城仲真係信靠本嘢可以保住層樓
屌

on 之極致囉

《基本法》既重點係, 都無經過香港人公投, 無社會契約存在
(《香港獨立論》觀點)

熱普賤及中箭班on 諗住搞公投, 去補鑊公投呢本垃圾 (即變相公投統一),
20年後補返個社會契約, 點知依家呢本野越揭越垃圾
仲邊個會去搞公投統一？

國務院令唔係基本法一部分，國務院可以想改就改，2015年國務院令第665號就重新定義左澳門界線，令澳門多左水域同關閘邊檢大樓。

一直都話基本法保障支那有絕對控制權嘅嘢就好清晰
但保障香港獨特性嘅嘢就輕描淡寫